是咁的 有沒人知道有間傳銷叫Franc.xxx?

是咁的 最緊有個老友 係舊同學黎， 去左做傳銷 係咁拉人頭
佢去左一個星期Francxxx
間野係旺角 上網查過前身係 亮X思
想救佢出火海 求指引。。

無晒錢就會返來
但請先通知晒其他舊同學先,再通知佢家人

謝謝巴打 好想救佢